[又贏]【負債纍纍】海航擬首次出售核心航空業務

【Now新聞台】有報道指，海航集團計劃向中國東方航空等，出售祥鵬航空股權。

據英國《金融時報》報道，由於海航債務高達780億美元，折合5420億元人民幣，影響核心營運。海航計劃向競爭對手之一的東航集團，出售地區航空公司祥鵬航空60%股權，而其餘40%股權將向雲南國資委出售。如果成事將會是海航首次出售核心航空業務。

賣左出去養過第二間, 又贏

海航核心業務
唔係航空業務

大陸燒烤叫羊肉夠比老鼠肉啦
呢個係國家既暗號, 唔同文化唔明嫁啦
我叫緊燒賣, 其實係要蝦餃呀

Chinese Logic